急！肥絲大隻請入一入嚟

無嘢啦，你躝返出去啦

肥絲入左泥未？

偷偷留低左負評

隻肥狗要跑入黎好辛苦架
唔好咁樣撚d博同情既垃圾啦

入埋右啦